有冇人唔討厭爭鮮仲覺得幾好食？

你比咩價錢就有咩質素架啦
3蚊一件黎講質素真係好好
同埋佢d野食真係抗通賬，唔知幾耐冇加過價
芝士蛋糕16蚊兩件又係抵食到爛

食開屎？

雖然我窮
但又未窮到要食屎咁慘

平平地是但一餐過得去啦
不過成日有新聞話間野衛生好差

食唔死算係咁，食撚死你唔好彩

30蚊十件三文魚壽司算係咁啦

我一個人食爭鮮預算都係60$ 先夠飽

好食過魚尚

我果邊得元氣同爭鮮

元氣平日都3-4個鐘先有得食

有時想食，硬上爭鮮 ，食撚完成個鐘元氣先打嚟話有位

元氣都唔見得好食

屌

你咪開po話唔討厭重幾好食

等1.5個鐘已經極限啦
等3,4個鐘係你on99

連登仔準備分享去日本築地食壽司既經驗
再屌爭鮮垃圾

所以冇等過呀，硬上爭鮮

真SHIT太污糟 唔敢食生野

就算賣3蚊都改變唔到佢難食嘅事實，你可以話佢3蚊一件好抵但抵都可以難食 啲料又薄又無味，仲要好唔乾淨

個個都屌爭鮮垃圾 以平價壽司嚟講你試下搵佢同當年明將比 咪一樣好過明將多多聲
根本就同買衫一樣 有人鐘意買貴衫 有人鐘意買平衫
你地一味咁屌平衫質素唔夠貴衫好
何不食肉糜 人地負擔唔起就要買平衫架啦

回轉>>>>>>>>>>>>外帶

試過幾次食到肚痾，不了

衫可以當係必需品
你一定要食壽司？

以前係唔錯㗎，放學買返盒做下午茶。
依家冇以前咁好食lu

衫係例子嚟姐 大把非必需品可以代入到
手機，錶，相機 等等 道理一樣

會食但行入去既動機係好隨性，質素就真係垃圾級，但價錢就已經係最平，如果無錢想填下肚/食下壽司我會揀街邊壽司舖，入爭鮮係可能係貪佢有個位同埋玩下迴轉

無錯，無論用料定係豉油，魚尚一定係最劣個間

琴晚十點幾買仲有八折，有咩好求

靜係買手卷
其他唔食

做過爭鮮
佢地廚房算乾淨，整壽司都有帶手套口罩
每晚返工買唔曬既 員工可以係鋪頭食 但唔可以拎走
食唔曬拎唔走就會掉曬佢
所以日日都新鮮既

真心覺得唔差

佢啲壽司冇味㗎喎，得個飽字
我去爭鮮淨係買枝豆食，又平量又多

好食 同 抵食 好似兩件事
唔好混淆概念

係好好食

快D走呀樓主 一陣又有人屌你吹奏爭鮮架啦

成本低咪要用大陸次貨米，次貨魚
成本一毫子都唔駛

樓主食開屎 以前屯門市中心間爭鮮行過都臭到仆街

超市買果D咪一樣垃圾

可能真係有一兩間質素差小小
但唔小店入到去都幾衛生

未肚痛你應該要還神

X2 好鍾意食 食唔起貴既咪食住爭鮮過下壽司癮

唔敢食佢地d生既野

連登仔個個都好似3餐食開米芝蓮咁 想食一間平價壽司 = 食開屎
如果係咁麥當勞都汁左佢啦，正常人唔會食開屎ga ma

其實我覺得用性價比黎講，爭鮮>>>>>>>老麥

玉子脆卷

係抵食 但外帶既就不了

我食咁多次未肚痛過

邊有咁誇張

一定係同其他嘢有關

你又知唔乾淨？

係鮮

難食

食爭鮮仲可以扮有錢仔

同fd吹水果陣：
朋友：
我：

朋友：琴日食大家樂 唔好食 你又食左咩？
我：冇咩呀，平平地食左🍣
朋友：嘩你咁有錢餐餐食🍣
我：

我覺得爭鮮同元氣冇乜分別啫其實
可能我把閪口太垃圾
食爭鮮食嘢唔使睇價錢嗰下真係好爽

行經門口聞到陣死人味都想嘔
仲話放入口 迴轉個啲門口仲大排長龍真係痴撚線

好食就一定唔係嫁啦。。。。

不過真係得個平

形住佢有蟲 不了

做過爭鮮x2
其實佢地幾乾淨

格離po築地市場狗也不屌，爭鮮不了 想知連登仔食開咩咁把炮

又平又就手，想有幾好食
係過口癮嘅啫

食外帶食到入廠

呢間你唔堂食=唔要命

窮都唔會食呢間垃圾

佢d鰻魚壽司同元氣差唔多

識得有前員工同我講
千奇唔好撚食
一定要食都只可以食鰻魚

真係好食
堂食三文魚壽司世界級

抵食唔等於好食
抵食唔等於好食
抵食唔等於好食
講三次

上面班人都唔知咩事

狗也不屌 ，要平就咪食壽司啦，又要威又要帶頭盔

食3,40根本唔飽

佢今日賣唔晒，第二日會照拎去賣，改個日子

你仲敢食？

屌你老母就講三次 睇下標題啦盲撚

直接買兩斤飛水食到你死

咁啱食緊見到個post
單件嗰啲好似無咁新鮮同污糟啲咁
單件三文魚成日包到好核突
淨係食盒裝
btw屌人食開屎嗰啲係咪感覺會優越啲

垃圾

連登仔話人食開屎 但平時都係食開金拱門 KFC 扑野家 譚仔

垃圾，尤其是花之戀啲生化沙律醬真係一試難忘

Exactly
元氣都係劣食
但貴好多又要等

爭鮮算係咁

另外我推介日本超市(Apita/Aeon)d壽司俾窮撚
肯定好食過元氣
但平d

以前放學時不時去買
但後尾新聞話佢唔夠凍有菌就無點食
特別係夏天個雪櫃真係唔撚凍

動不動就話食屎， 其實呢類癈柴先係真正比唔起錢食好野o既人。3蚊件你想有幾好質素？ 水平合理就ok啦。

爭鮮我覺得花之戀最好食同抵食 可能醬多
以前成日買$21三條三文魚小卷黎啪
而家紙盒單件裝不了

壽司,牛扒,海鮮 呢啲咁食材料嘅餸
平食真係不了
寧願食貴都唔食平

一熱會有陣臭味

價錢又平 啲野又幾好食 唔洗等太耐 係有小小污糟
最中意食係焦糖代鮑
不過 旺中隔離個間真係垃撚圾 冇乜野食又態度西

堂食都

你明白就好了

講起都想食

關東煮幾好食

我覺得過得去，好過好多街邊日本嘢
同世界上好多連鎖壽司比直頭又抵又正
當然唔可以同日本比

連登無野多,小學生同中學生最多. 無錢正常

聽聞員工可以拎走D壽司

食垃圾，不了

落多啲鼓油芥辣
3蚊一件重想點 係英國食過wasabi之後會當爭鮮神咁拜

我講緊標題咩？
講緊上面有啲人當左抵食係好食黎討論啊醒目仔

唔好以為講句食開屎就實多人撐你

爭shit

迴轉好食喎
以呢個價錢黎講抵到爛啦

爭鮮都擺得落口？平時仲唔係食開屎？
平還平 好食還好食 兩回事黎喎

世界第一 入口即溶，甜美肥油
每次去只食黑碟

都係食開盒裝, 好少買件裝
有款5件三文魚+5件鰻魚, 38蚊算係咁

黑碟就食芝士紅蝦，油甘魚同劍魚腩啦 有時佢普通碟d三文魚都肥到同你隻黑碟三文魚差唔多

利申：食過無限次

我覺得劍魚腩真係幾好食

可惜部打飯機

利申，前員工

可以接受

惠康同百佳嗰啲好食啲
爭鮮食完會腸胃炎

次次行過爭鮮都好大陣腥味
反而魚尚無

對得住個價但衛生情況成疑....

利申：前員工

平民級黎講好過M記幾條街

都要諗下衛生問題既

其實ok啦咁既價

三文魚黑碟真係on99
份量同普通差唔多，魚又係同一條

今日去荃灣三聯買書(有減價)
一路上去一路聞到酸臭味
原來係三聯對面間爭鮮
仲好多人排隊

唔好玩啦 爭鮮根本就冇隔夜壽司呢回事
之前夜晚收工 日日清 根本冇可能

利申：九龍區某鋪主任 ，已離職

怒食廿碟都係舊幾水落樓，正

其實爭鮮乾唔乾淨係睇個別鋪
我以前做個間多後生 比較注重衛生 好乾淨

好驚食兩件頂一頂肚
然後就痾餐死

無錯！因為前一晚備嘅料係一定用得哂,用唔哂果啲最多都係切咗無幾耐就雪

btw,內部嘢來講,正一癡撚線公司

爭鮮三文魚腩好撚好食
利申 唔算窮

利申:而家做緊Part time

人生食過三次爭鮮 有兩次入咗廠

外帶果啲睇唔到就算，都幾平所以會食。

係有次食迴轉差唔多就完果陣，
有隻曱甴仔喺檯面隔離位躝嚟躝去，
隔離啲客同staff講完唔理，
之後隻曱甴就爬到我面前，匿喺擺wasabi個兜到，
我同staff講又係無人理，我想搞掂佢佢又匿喺入面唔出嚟，
到我差唔多走先出返嚟。
自此之後我就無食過一次迴轉爭鮮

呢間野內部不堪回首

魚好油膩 飯又酸又硬 壽司界既屎

寧願去明將都唔去爭鮮

又無新意又唔好食，明將都話有d刺激感.

要討論必需就唔講靚衫唔靚啦 唔講好唔好食啦..

魚尚好食好多

有FD買過盒比我食 入面有發泡膠我屌你老母

你去轉日本 隨便街邊搵間食壽司
食完你就會覺得爭鮮完全食唔落
講緊既仲要係價錢差唔多

食親都肚屙

我自問雖然中意食好西但都算係垃圾筒
好又一餐唔好又一餐，平時想快，求其銀龍啲狗飯都食得落食得晒

但爭鮮， 真的不了
我寧願去街市小食店買個撈冷面食好過

首先見到爭鮮排隊條龍已經唔開胃
之後有一次居然真係走去排，食左一碟就走左
仆街我居然折墮到排隊食垃圾
銀龍雖然都係垃圾鐘嘅王但起碼唔使排隊呀屌！

利申，做過爭鮮廚房。啲廚房呀姐對萬年手套，咩都店完，洗完毛巾又去店刺身。用過既夾幾個放埋一齊，長期唔換水。三文魚大量長期放室溫。

補充番係做pt，收工食親都屙。之後一直都冇食過。直到依家我都唔會食。

建議你唔好食
遲早整壞腸胃
魚尚唔錯，外賣壽司黎講算高質
利申：爭鮮外帶前員工

好似有員工開過 post
自此唔敢食

久唔久都會買嚟食，質素就覺得還可以

岩！個個轉移視線話平
根本唔係本唔本既問題
事實係難食 不過抵食
個post標題根本就錯

好食
利申：窮L

9蚊件三文魚手卷真係正
啲紫菜好脆
次次買三四舊宵夜食

支綠菜定烏龍茶6蚊支
又平又好飲

刺身飯50蚊有找
好抵 食唔同刺身

其他壽司還好
三蚊件唔錯

另外關東煮雖然一般
但口痕買一兩串就幾方便
始終唔同日本台灣七仔 香港七仔冇關東煮

不了
唔食生嘢

食過未？

唔係魚尚好食啲同乾淨啲咩

巴打我同你食嘅次數差唔多,但係我次次都冇事

爭鮮只敢食外帶腐皮壽司

堂食中意個布甸

好鐘意食鰻魚
唔知係咪真饅但熟左應該唔怕

冇食過外賣，但堂食黑碟真係好正
普通嗰碟係枝豆

堂食好過外帶

唔講爭鮮
講真啲人成日話去日本食魚生幾正幾正
吊 講真係差唔多價錢下我真係食唔出有咩分別
然後就話你冇食過貴野姐
香港你比得起錢夠可以食到好高級啦

係真唔係,, D人講到日本爭鮮價平民價高級野

好嘅當然大把 但衰過香港都唔少 根本唔係求其入一間又平又抵食 係要搵要揀

元氣好撚伏，去過一次，以後唔去
爭鮮冇咁嬲

等1個鐘已經走佐好撚耐

芝士紅蝦真係最好食 次次有既話都最少食3碟
可惜宜家無左芝士
蒜蓉紅蝦都係好正
總結：個紅蝦最好食 （其實叫咩蝦？）

連登仔反譚仔乜柒都反
竟然支持爭鮮呢間垃圾中嘅垃圾
平又點？
又難食又唔新鮮唔乾淨
食撚到我腸胃炎都試過
俾幾蚊食屎都津津有味

marketplace嘅壽司完勝

腐皮好好食

個ex食咗舊爆漿小強，你自己諗

所以我唔明啲人一直屌啲咩
又要好撚好食又要平
典型香港人

我希望會有爭鮮員工巴打開你問我答 反應一定好過天仁茗茶

樓下果間 9點後 買乜撚都7折 呢下先

之前有人開過啦 話好撚柒污糟 我有時行過都會聞到陣屎味

有時肚餓都會整兩個手卷食

爭鮮嘅Magic Touch 嘅魚生都算新鮮，好食，奇怪在花之戀個沙津醬同外賣店吾同味……熟食一般，勝在抵又坐得舒服！

12蚊碗湯，落足料！

難食到嘔，同食屎冇分別

我屌你老母啦
食材日期日日鳩改
佢地醋飯放到室溫用三日先掉
我做過到唔撚再食啦
你做過都咁撚on9 fake人

食過兩次元氣 覺得貴得黎又唔係好食 依家都係食翻爭鮮 反而有滿足感

我認我犯賤，鐘意食爭鮮手卷，返工前特登行遠公司前幾條街，就為左3個三文魚手卷

魚尚好食過爭鮮喎

頂盡算係可食用 但絕對唔可以同好食扯上關係
根本就係侮辱左壽司呢樣野

泡芙

佢唔加價之餘師傅刀功仲愈來愈好，魚生愈來愈薄，晶瑩剔透

最緊要平平地食到壽司

鬼唔知元氣高質咩
貴到仆街

魚尚的確係好食啲 但啲嘢貴過爭鮮
所以我都係揀爭鮮 大件夾抵食 爭鮮堂食個奶凍勁好食 好有奶味，必食

睇到啲話污糟嘅Reply真係覺得好笑
咁點解咁多連登仔吹奏三哥譚仔呀

當肥婆愛爭鮮

之前成日食，但後來覺得d魚愈黎愈重雪味，頂唔順無食了

呢樣真

好難食喎，大把壽司鋪差唔多價

爭鮮都話好食
平時你真係食開屎

又難食又唔衛生
食材又垃圾呃鳩人
自己睇新聞

元氣都貴
死窮撚

對得住個價錢 同好食係兩回事黎

未食過

泡芙真係好正

今個星期帶你去見識下

附近無，所以食開勝豐 感覺上好食過爭鮮，唔知係心理作用定係真係好啲

同意

咁抵食 可想而知有幾多菌 少食為妙

根本唔算抵食

佢之前個牛奶布甸好正依加冇左
不過爭鮮唔知點解越食越難食不了

平=多菌
笑左

做過爭鮮 從此狗也不屌

香港人真係食慣屎 同譚仔一樣

食壽司就出去食食好d啦
幾千銀 好食 又滿足
都係個句一分錢一分貨

政治正確失敗

迴轉連埋加一8.8一碟
有得坐又有杯茶飲下
望住d壽司轉下轉下都幾抵屌

係台灣因好奇心諗住試下同香港有咩唔同
屌啦仲差過香港
食左兩碟就走人

利申覺得香港爭鮮食得入口

當宵夜ok

除左佢仲有邊間有?

幾平 但唔抵食

又平又抵
但唔好食

最ON9就係你依種人

食得爭鮮緊係過口癮/貪平

你叫人食幾千蚊

爭鮮 = 屎

免費都唔食

朱古力慕絲

不了 之前食到訓左晚醫院

保重

有次食完痾到仆街，所以如果為左平or醫肚就無必要囉，而想食日本野就唔好貪平啦，寧願儲錢一次過食餐好既

堂食八蚊件喎。

少好過多?

爭鮮都平？要食得飽仲貴過M記